連登正經時事無人理

周五終極判決梁游隨時賠1200萬 游蕙禎宅女生活點過？

青政班軍師雖然七， 但唔好只係聲援 社會民連 班乞兒

梁頌恆DQ後響邊
點解得遊BB拋頭露面

煲蕃茄薯仔湯

講就好好聽
同kk一樣做就毛都冇條即

知你哋班友剩係留意女，
嘛畀游蕙禎講多啲嘢，
梁頌恆負責其他囉

無留言講上訴